---
title:  Reflectie van de afgelopen zes weken

date: 2018-10-30
---

## Reflectie

Tijdens dit project is er veel gebeurd en ik heb geleerd van de fouten die ik heb gemaakt tijdens dit project. Hoewel ik mijn team misschien teleurgesteld hebt met het feit dat ik niet heb opgelet dat ik de beroepsproducten  van het LAB had moeten maken voor de concept poster. Heb ik toch mijn best gedaan om toch nog wat te kunnen maken voor het project. Ik weet dat ze misschien denken dat ik niet veel doe maar ik heb het toch recht kunnen zetten. 

Ik hoop dat bij de volgende periode dat ik ze toch nog blij kan maken en dat ik de teleurstelling kan weg halen bij ze. Ik ga mijn beter mijn best doen bij de aankomende periode. Dat is een leerdoel voor mij.